支持社會全面取消關愛座

鑑於關愛座已經完全扭曲左本來原意

關愛座希望殘障者都能像一般人正常的上下巴士。優先座的為孕婦、病者、負傷者、老人和殘障人士所設的優先座位[1]，坐在優先座上的人必須禮讓上述的4種人士，[red]但並沒有硬性規定，完全是發自內心。［/red]交通運輸機構時常呼籲乘客要讓座給有需要人士。在一些國家，殘障人士只要出示證件，就能無條件搭乘博愛座（沒有也可以，只要可證明自己真的是殘障人士）。博愛座在當今的巴士、地鐵、捷運以及部份設有座椅的公共場所等，都可以看到。常見下列標示：「請讓座給老弱婦孺」、「請讓座給有需要的人」等等。

咁你叫得完全是發自內心。咁洗撚特意設下關愛座
如果你有心到到都係關愛座。社會更應提倡想讓就讓，唔想讓唔可以批鬥，（屌你老母你以為文革？死支那）